情緒病嘅你，係咪會冇晒性慾？

又唔會話硬唔到，但夾硬打J都冇乜feel

會

巴打咩病 會唔會好低動考 唔識思考

動力

我焦慮症囉，有親情緒病一律難以集中精神同欠缺專注力，記憶力都差埋

我好難先射得出

焦慮撚
性慾係差咗但未去到咁誇喎

我之前都係
轉咗藥就無事

有一隻藥令你遲d射，其實係精神科藥物黎。

咁都好啲
依加慢慢轉緊藥

同埋食咗藥係差啲
如果要扑野最好扑完先食
或者扑前1-2個鐘都得
啲藥力幾個鐘先黎料

已經夜晚先食

邊隻？

Fluoxetine
但依加好似發現係燥鬱
轉啲情緒穩定劑

會不舉？早洩？

搵啲新鮮嘢比啲刺激自己

係 對有關性相關會反感同想嘔

唔同人嘅反應唔同，有啲人會不舉，有啲人只係冇感覺，冇晒渴望，冇晒快感